返工有無遇過八卦多事既同事?

舊公司女人多 是非多 仲要大部份上晒年紀
成日見到後生既 新入黎既 就不斷問人地私事
又問人地老母返乜工點解50歲仲唔退休 (但問果位都40到尾)
係咁chok人有無拖拍 對方係咩人返咩工幾歲
答無既話就係咁玩配對
見到邊啲單身係咁拉對方黎講 搞到大家好尷尬

明明根本唔岩傾 已經少講自己野 就係咁扮同你熟

帶子意粉

有呀，第一句就答佢關你L事